十八區遍地開花去撚狗，係咪好過搞不合作運動？

好似易啲拎到民意～

你估真係咁易聚人呀?

依家最少七區開緊佢波，狗都疲於奔命～

加油

有一班犬訓左唔夠4個鐘又onduty

就係趁佢病攞佢命～

狗狗搞出狗命啦，又出

而家班畜唔夠人 又要OT輪班又多戰場

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

OT好似有上限，好快到狗狗罷工

Push
仲有得早收

push

推

發夢竟然成真？依家到進攻葵芳同深水埗狗屋～